NIO 財報大跌苦主區

聽日妖股落地獄 直插50％
希望大家留番錢驗腦
今晚有價好走或者跟我逢高加沽

通常有呢啲post都喺反升

反手傑

講就講左

支那野實報假數
有咁大吹咁大

呢幾日跌定左啦 聽日sing